煮至锅底变成深金黄色，然后用夹子翻动锅底，把另一面煎成棕色。 意大利最好的甜点秘密|罗塞塔·科斯坦蒂诺| 2010年12月9日|每日野兽 
 有一个撒拉弗飞到我这里来，手里拿着一块活炭，是他用火钳从坛上取下来的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 孩子们用棍子做的火钳拿着热石头玩耍。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 当你独自一人时，小心翼翼地使用黄油刀、盐勺和糖钳，就好像满屋子的人都在注视着你一样。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 我无法停下脚步，用钳子取出考卷——如果不是匆忙的话，我可能会这么做。 露丝·菲尔丁在大学|爱丽丝·b·爱默生 
 我用钳子夹住兔子; 其他的人已经把鱼饵弄好了，哈巴狗蹑手蹑脚地绕过他们，嗅出了他们的诡计。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德